[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4190)

easy

55555555555

fast

55555

。

入未

垃圾彩英搶輸

slow

刷角呀

5?

-4c

緊張了

日本入未

又jer彩蛇

先踢30分鐘 就叫哂救命
利記都冇下下入爆啦

快啲啦日本

女人踢波連個波都斬唔起

日本妹唔正氣今日

有無link

買下盤一開始就有得gel
上盤一開始就有得屌波

12.5b快

Google

早兩賽寵壞賭仔 正氣到想啲麻甩佬執哂佢

半大輸了

All in Japan 今次輸到仆街了

點解入台妹咁易
中國入得一球
日本又入唔到

日本妹加油

打波不嬲靠嚇

66666666

6C

6c

1.5 s gel

有冇女足link

30分 5角 起咗4.5腳 我覺得算係咁

場場益賭仔咩

Google 足球直播大把

666666

仆街囉，乜韓妹咁撚勁架咩？

0-2話知你得1c 0射0中2烏龍

笑撚死 韓妹咁樣送角
Hi到頂唔到

和支那

角

唔係韓妹勁 係日本啲勁人冇出

01先啦

準備15.5b

Link?

exac7ly

快手刷多3角

8.5b 11.5s點頂

半細gel

角球最低開到幾多

屌！你唔早講

數牙數牙月日女

初盤8.5

半和繼續頂

點解唔出？

一提8.5b 就諗起火車頭

8.5

屌 你唔早問

Google 足球直播

2.5b 入得過？

癡撚線 33分鍾咁快6c

我知就唔會all in

半6全7

半大24

大轟左1.92 2.5s而家補返4倍gel得898

日本入未？

唔會....
班囡下半場無氣就會剷哂落底線

屌你日本快啲整番粒先啦

底都落唔到

半大針

半客輸錢了

Feel到9-11 c 0:3 ft

日本24

半和幾多

半客客盤針

半和爽到

ky唔係度就由我角球撒旦睇場了

半客苦主揮手區

水 快

日本就入

1.5b入得

角球只服mama夫婦

架妹踢落泡菜到搏角啦

架妹入番球先啦，好能驚呀

好彩姐 睇左陣唔係全正選 所以冇買

-1盤都唔似走到

唔能入波就番去拍av啦屌你老母

上盤898

味完場

我唔反手的 ky

連入兩球得唔得呀

垃圾日本

驚乜撚 都針咗

12.5s @1.50

下半場出返班真正選啦

唉 又針

咁都知抵你贏錢！

架妹

唔中斬柒你

半客上 大家唔好放棄

準備00完

日本

架妹上

唔洗針，琴晚水晶宮d錢黎，尋晚水晶咁都唔使輸錢算執到

半客10抽1 100

Lm

lm

Me

當然 味完場 可能開到上盤

0000

大東亞共榮圈

係咪只可留一次？

me

初盤11.5b 補平注11.5s 點輸

On

應該00 6cft

半大 10 1 500

一隊攻唔入一隊唔攻

咁贏幾多

Jump

13c 0:1

大波上盤全中風

禁屌唔入dllm

死架妹學咩人踢波

中咪贏一注 唔中咪3成

中華台北女足 對 中國女足 的「角球大細」結果須與有關當局確認，涉及是場的派彩將延遲。

好彩冇派 唔係買了日本客-1

最後一注 再輸死人了

聽日搵架妹出氣了

拍av好過啦

我

韓妹正撚到

韓國呢啲真係損人不利己

唔撚係嘛，乜鳩比賽黎？友誼賽嚟㗎？

上半場補時連入2球ok?

希望都冇埋 ifc 見 8點半準時針

佢又唔攻

跟針

女足半大 抽一派800

早撚知買韓妹，又長腿又識踢波又識跳舞

戇鳩炒飛機呀

畫

日本禁區飛機

架妹又鳩射

又停角 屌呀？

LM

韓妹打飛機

空哂任射都可以飛機

fuck you 妙到

屌你㗎妺多咗

0比0 FT

on9

打錯，係架妹打飛機，屌，返去打飛機拍av啦

好地地有個射手唔撚出係度玩憝撚鳩鳩 日本人對弱隊就強陣 55波就留力

屌那星 allin左架妹
ifc見

HT同FT都唔識分

炒飛機你細細力中龍都好呀

半大開到我今日睇av打十次飛機

傻閪射上天

架妹果然最叻打飛機

賭開瑞超根本唔會驚 下半強行開-1

16正

㗎妹有火

日本想點呀你

rubbish

日本已jump

到時見

花仔係唔係到

屌你d韓妹個樣都成個孫興民咁

上盤針

最勁兩個射手無出？

特登整到son咁既樣

有個真係叫son

韓妹7號

where?

肯派未馬會

霸王式禁屌都唔入

架妹搞咩丫

半客

買左入球大
見到個日本15號就眼冤 2個黃金機會

日本咁垃圾架咩

你睇唔到佢扯起左咩

韓妹》〉》 日妹

1/1.5b大注了

睇波定睇女？

架妹10號成個賓妹咁，唔怪得要踢波唔去拍AV囉

準備入10.5b

尊重

仆佢個街 8.5B宜家都有少少腳震

10.5 1.8左右就上

-1/-1.5輸撚硬
睇女算

岩岩空晒打飛機佢有冇尊重？

我硬撚哂 個拳頭

買完等結果咪睇女囉

0-0不如咪撚踢啦

停哂c

10.5 夠1.8 衝上船陪你

走盤當贏

角球3個鐘先派？

韓妹10號孫興民黎？

希望8.5唔洗跳船

12.5s 補埋味雙殺

原來開過-1/-1.5架

又唔係話佢唔盡力踢
但係唔知喺度做乜撚

點解唔夾?最高夾到4格

轉頭刷幾角之後夾下

唔好阿 我11.5 阿大佬

呢場半場角好低水

和波就冠軍咁開1球盤把撚咩

頭先做野唔得閒買

10.5上唔上好

點解大陸妹未派角球？

女子冠軍唔洗贏架，咁on9

高過賽前第3格

等佢跳多兩格先

水人買架妹

渣緊7格

上左10.5 點部署

氹返mama未

韓女正咁多
日女全部tb咁

媽媽 唔好收埋自己啦

好噁心

剩係玩channel 同皇賭會 唔理我地

你明日本點解咁勁啦

佢冇應我 大家傷透佢既心了

Mama你是不可代替的

公家因

你個渣男玩人地感情

度左成日 全日重心即場日本W
收息馬會派錢
好過做定期 All In
唔中退出波po

都是你的錯

唔買no goal?

Ky mama 上水未

日本同二次世界大戰一樣咁撚戇鳩， 今日决賽唔出席選做埋啲戇鳩嘢

我消失啦

日本妹下半場秒入番粒先好冇?

未睇岩

佢返黎 我認呀

韓妹係咪和都入決賽

架妹會唔會猜到完場？

💰皇者戒賭會💰
本channel旨在提供各類戒賭資訊
包括但不限於：
數學、心理分析、歷史文化、宗教信仰
目標只有一個：勸人戒賭

呢場咪決賽

Mama你同我聽住 你個lonely son而加係我手上 請立即蒲頭 呢個係最後既警告 如果唔係我將會將行動成功 買一堆零食比lonely son食 等佢變肥豬仔

要左12.5b,上左賊船

狗會唔開猁果場世冠勁仆街

角派未

發現你仲癲過我

派角未呀屌

乜事激嬲左mama

屌你老母係咪你個奸夫同mama私奔？

佢要贏但踢到唔想贏咁又唔攻

係Mao

我都唔知咩事, 過去幾日做左D乜黎

10.5B 100%

你地唔讚佢靚女

Mao 既錯 屌佢老母
唔撚識珍惜
大家封左條撚樣佢

落多格先啦

你走埋 我地點算

三角戀

死喇花仔 我地老豆老母唔係要我地

Mao係正印

覺得自己唔完滿

Gchi 聲援mama大行動

Mao仆街死吧

八一fans 集氣

Mama!!!!

小林里歌子
入

Ogob，不要以為改名就改老婆了。
做人就不得不負責任。去好好認錯吧！

買左12.5b如何部署

宜家先見到彪哥個po
笑到仆街

角派未呀 唔會退返掛

日本妹唔入波就去幫襯飛田新地 屌撚到佢班仆街大肚

即場日本客勝gogogo!

痴撚線咁多人j個老女人jm9成班青頭仔

12C 派了 可以買日本妹

再加注

即場南韓第1球@5.20

追數重心

777

日女入未

送角易到

多謝大岩，日本有望

收到

777777

7c 角大又派錢

派錢派能到

ky呢種貨色1日j到2次 唔算多了

咁樣先有返d 希望..

我屌 想等高水

-6c

呢個係女人?

日本妹入未

10.5s

終於派

仲有11.5買咁傻鳩

睇埋支那個10號先

膊頭好波呀

買左11.5b, 又開細

依家去睇套av，俾d力量日本妹

等唔到架 佢地好興出黎就刷

咁似ky

.............

11.5B 等足水可以大注

....

垃圾波仲係蛋蛋

似0:0ft

你快d叫你女人出黎

Feel到0:1完場

00多

收到風日本妹今場入唔到3球就成隊賣去拍AV做雞接客

似00

日本妹和都贏啦

會窮

冇人要喎

依家客勝足水
買球一球球半果d...

屌那媽日本做咩唔出勁果班正選

70分鐘前入唔到當我輸

即時退出波壇

去左拍av

1.5 b針 上盤針

多謝岩蛇

Bogo你仆街了 你又激嬲mama

降班啦日本女足

no goal跌得勁快

算啦你

踢到咁真係走盤當贏

入未日本

角大已死

bogo你死喇！比mama發現了你話佢喇

Bogo你大撚鑊了

刷角呀屌

11.5b 4.4倍開唔開到呀

-5cccccccc

睇款日本連想和都難

知我係邊個未呀ky

可以
一定刷

仆街了

都未加到最重心，最重心你會口爆+毒龍鑽的

驚現10.5B派錢波

冇啦，兩隊都揸流攤

888

8888

你咁自殺 點部署 跪玻璃吧

日本快d入

10.5B 己入
即時8C
易到

日本快入

gel定啦

大家記住支持媽媽
我就不值一提

我不入地獄 誰入地獄

你要讚佢靚

睇賠率角大硬...11.5b...

好出色

再唔入波 我搞晒佢哋22個後面

買客盤=on9

愛屋及烏you know?

唉，補和算

冇乜可能入到

義士

莖神祝福左穩陣到

驚現11.5B 送錢波

999

買撚錯咗10.5S

9C 易能到

999999

2.5s gelllllll

成陣味似足中韓嗰場

先收8.5B 2.05

10.5S jumped

驚現12.5B 派錢波

女足得第一場角細 之後全角大

輕鬆到

10.5b gel and cashed

Mama個箭嘴係咪Lovely son畫？ 好打意

8.5b輕鬆到

12.5會唔會有阻力位

10.5 -2

點解收起岩淵

角大2中

入呀dllm

應該柯煙11.5大

4.4倍

派錢

10.5b gel定先

12.5 1.98

你班八婆一係就同我入兩粒
一係就同我零比零完場

Asw0.5/1b

跳多格上船

0:0 9C FT

女足買細 你估越南咩

唉 中撚晒伏

G chi

12.5 2.07

點都有一球掛

韓妹有冇機會贏

阻力位係1112131415

8.5☑️
9.5 -1
10.5-2
11.5-3
12.5-4

冰冰冰冰冰冰

似00
泡菜跟本冇料
日本就撚狗咁撚又唔攻又唔比機會你攻

無柒頭由2.00上過2.19

Ur name

角神group班傻閪gel緊角大啦

識咩 想低一格入角大

會唔會一個反擊入咗

不如你派俾手足好過啦 送俾馬會好咩

屌佢地老母咩 仆街

asw 0.5/1b 上盤大波rip

笑4

肯入波未啊 屌你老母

0.5/1 買

咩中位數

賽前9.5點輸

唔會，泡係真係唔撚掂，而日本真係撚狗咁唔撚攻你等00完場

停c了

快撚啲喇冇撚到我瞓着啦屌你老母臭閪

no goal 算了

唔入波踢黎做乜

10c

10C
9.5B 三注CASHED

直接完場啦

12.5s了？

角大爽食

你講咩話？

又角大上樓系列

10.5 - 三注
11.5 兩注
12.5 兩注準備

皇賭會個班友要生路定不生路 你地自己諗

Gel角大 一定一個個送你地入不生路

8.5 9.5b cashed
11.5s點頂

又贏

買多注12.5b好過

10.5s腳震緊

頂西咩 夾1隻

8.5 easy win

班女想幾角完

0：2集氣

唔洗頂啦

女足場場細波角大

韓女上電了，快買第一球

肯入波未呀DLLM

唔咁玩了
算了

0:1偷笑

8.5☑️
9.5☑️
10.5-1
11.5-2
12.5-3

0.5/1 -1

Ching心水清

塞圖巴爾U23

屌你老母

01完啦

開到10 1 100

被ky 追擊
匿埋先

Ok

有

恰媽媽無好下場

01ok？

通常坐走望全就會輸全

手

日本入ok?

好

入波未

唉...上盤針撚硬

你唔好咁殘忍啦
啲師兄以為場場都好似琴晚拉素咁架

大船都係冇好結果

仲有幾耐11.5s頂緊

70分鐘啦 岩蛇入未

12.5又有高水比賭仔贏

計埋補時起碼30分鐘

收錢啦

角大易撚到10.5b cashed

上盤手足ifc 和你針 第一次召集

入未呀

12.5s 睇下我燈定皇賭會班友賭

-1 wor

cc

嘩 係朱古力蛇

買一注你地揀 0.5/1B 定12.5B

今晚玩開Game了，不如玩估角膽，估中即獎

-3c

0.5/1

up 乜9

14

12c

追咗入球大 一球都無

70啦wor

又兩注

11

快啲整一粒啦日本

GCHI

13

11c ft 我了

睇女人踢波真係好撚燥

-2.5

咸巴 嘩

12

估角膽唔係呢場呀，夜D先

av girl goal未

13c

11.5派錢球準備重現

快呀

10

12C

咪撚估12喇你地 分薄哂

快手比多c

日本70分鐘一腳都未射

做乜撚嘢呀屌你老母快撚啲喇我撚柒鳩

估角膽唔撚係呢場呀

上盤叫都唔撚洗叫

屌 買撚錯左 11.5b 諗住補個12.5b點知買左12.5s..
12c完好無

係11啊食神

11c

刷角 Fast

2.5s 收錢補乜撚嘢飛晒撚晒啲錢

15

架妹有中過龍？我想走盤炸屌你老母

完美夾角

11搞撚掂
-2收曬

0:1 12c 大家有錢收

不如估入波用咩形式入 頭 左腳 右腳 之類

要一起跳嗎？

12.5 2.22又忍唔住

14C

都話左唔撚係呢場囉

支持

咸巴 不如估果隊刷到幾角仲好

幫手推po

連c 爽撚到

賓周

係0：2

算啦唔撚叫 要入一早入咗

13 C

協議和波踢支那出局
好似係

12C 再CASHED!!!!!!!!!!!!
-1 C 執8皮

12CCCCCCCCCCC

CLS

第3格

4.4倍

我都買左4.4 倍 岩岩11.5 s 開1.9倍 落左注必贏了不過贏少啲

12.5b

架妹快啲入一球啦

角大點買都中

14c

日本0.5碼唔入

8.5☑️
9.5☑️
10.5☑️
11.5☑️
12.5-3

0.5/1 -1

比多隻 想gel

成功過關

你話派 佢地撚識睇其他reply 咩

12c了
後悔未

架妹都唔識入波 出事

角大4.4收米

角大易到

8.5☑️
9.5☑️
10.5☑️
11.5☑️
12.5-1

0.5/1 -1

11.5b cashed
日女 入一球啦

斬得勁撚靚，點知漏撚晒

16

兩場角執六位數
狗會送錢送到

快啦想收哂

派我ok?

15c

唔似入到囉 屌
妹撚到

15.5會唔會有

強烈要求每日一場女足

今場唔會有人輸錢掛

連角收哂ok？

真

我了

屌你老母唔洗多，一粒就夠

都要豬半

Ky 我知錯啦

13 c -1

除左一場開細 全部開大

好玩

有身份証都有錢贏咁濟,CHING咁都執唔到錢?

17

女足係咪一場角細有伏之外
全開角大？

我賽前都無買

女足次次都角大

日本真係戇鳩

係

開咩五大聯賽姐 屌佢老母

13c 完10抽1 500

個伏我中左

係
屌我第1場中左伏

果陣仲懷疑緊自己係咪唔識波

好彩之後都中番

22個傻閪唔撚經大腦乜都踢出界先角大真係好易贏

日本好波30皮，但hea踢

唉又收錢 聽日睇樓算

次次都開幾倍角

笑4了

9買都收錢 仲有傻東輸？

買左14.5角大 想派錢 有冇集氣？

女人踢波唔撚用腦
亂鳩咁踢出界

13.5b仲入唔入好

集

ok

幾時仲有女人波

刷刷刷刷刷刷

去完個旅行，返黎夠俾首期

佢地學港足踢法
消極刷角頭槌入波

可以娶老婆了

頂連贏幾多日

個場踢得柒姐

上盤手足ifc和你針 第二次召集

咁串

出絕招
+1 gelgelgel老西都要gel

我都差唔多
四日贏左40個左右

我未

亞洲女足同歐美女足真係2個世界

多謝媽媽

呢幾日追角大根本無可能輸

屌 50k 狂魔

12c完美夾角好無？
屌 11.5b贏都補唔返買錯個12.5s既錢 屌

11.5 gel

唔關事
自己賭不嬲唔跟料

日本！

有中一注咪算好

國同皇係咩

走盤啦屌

買左角球就停12角 好撚黑

12.5細點撚頂

人賭波我賭波，差咁遠

D 角大正路到
仲要咁多場三格
真係有身份証就有錢執

12c完？

極速0:3爆撚埋佢

4.4倍派$咁派

正

派啦 成日走數 好似仲爆ac?

點都贏多輸少啦

刷角入波 快

係共狗猜來猜去

共狗真仆街黎

好似IU

留名

點解一敏咁鍾意買細😂

差3角 應該冇了

換走咗

都係既
11/12 12/12係角大末日

原來一敏加持

咸濕又屈

岩淵唔出成隊冇人入

0:1 未

起碼打個和

蝗不嬲今年唔刷好耐
點會買蝗
淨係長追李城三格都己經月入4皮啦

似0 0
屌

今晚就屌你

日女好入啦wor

角大真係派錢咁派 咁都輸錢就唔好賭去驗腦先啦

日女撚狗

6日踢3場波

個閪無力

一敏條仆街搞到我地比人jer番轉頭

右？

上盤召集完畢
jumped

得一敏買細跳樓

塞圖巴爾U23追和啦撚屌

入一粒走半都好呀，就係唔撚入

d 韓妹又白又滑

應該12角完場

可以走盤？

得一敏買角細
佢變左代表晒我地

而家打乒乓波咩，知唔知咩係體育精神呀

Iu bb

開即場00

Byebye bogo

屌你老母輸咪撚po出嚟啦肉9酸

岩岩好避左果兩日

明明角大黨佔多數

買大又輸

11/12死左 強避12/12

咁都冇牌

莫巴兩場撿多少？

買親都角小

.........

架妹似會入

屌你老母 日女

莫巴應該都唔少

Feel到架妹會入

連射都唔射 點玩

屌 搞到我地無晒face

幫你叫多個

俾多c呀大佬

還我血汗錢

屌 韓妹一球都無

日本根本唔撚洗入

停撚晒角球

閪波

全勝姿態

0:0 12C FT

嗌你閪咩

即場日妹加注 唔中退出波po

咁都豬少少
買咩盤 多手

等同藍絲睇野一樣
一個代表晒全部
屈9我地

-1c

盤真係狗先買 拍av啦

差3角

太錫身

13C

日本12m

封咩

暗底派我ok?
答問題我唔夠三角形搶

12m

12MMMMMMMMMMMMM

12m wo

12M!!!!!!!!!!

睇錯 12碼先岩

架妹12M!!!!!!!!!!!

韓假真係韓假

一敏咪影撚衰晒波po啦 俾皇賭會笑我地唔識睇阻力位呀

lm miss

3.4fg

咪撚炒阿！

你唔好飛機

走盤pls

0:1 12C FT

等睇12碼又炒

識唔識入12m

要入牙 日女

識撚入12m

個中堅大字形比人任射，假撚到呢

SAY MY NAME!!!!!!!!!!!

missed

河床12m

0-1

goal

0:1

燈西全部閉眼

ＧＯＡＬ！！！！！！！！！！！

goalll

Fg cashed!!!

Miss la diu

咁樣攤大對手

wohooooo

goalllll

屌 終於！

.....終於

岩蛇又中

竟然上盤都走得甩
狗會開今轉女足應該豬到喊

架妹終於入

入多粒啦你老母

睇到笑左

真係有盤走

話咗似會入

走盤都好

12M易到!!!!!!!!!!!!!

日本cashed

日女

轉頭套Av慶祝

奇蹟走盤

-1上盤手足可以落返黎喇！

真係0:1 12c 個結果幾好 大部分手足有錢收

im

8.5☑️
9.5☑️
10.5☑️
11.5☑️
12.5-1

0.5/1 ☑️

fg叫咗半場

恭喜-1手足
-1/1.5繼續含撚

走盤當贏了

01！！！！！！！！！！！

-1牙

12.5s gel得未？

肺岩做返次好事

整多粒

頭場女足0:1 角球3:9
二場女足一撚樣

邊撚到半大神啊睇過

走盤唔係csahed呀？

食完大 包埋細

1 more

入波都俾多c吖

上盤手足可以落船啦

嘩 單日超反cup

屌你老母閪唔係又殺完我就收皮掛

出絕招....

架入多球得唔得

走半，今晚再戰

頂埋佢

拯救-1上盤手足
-1/1.5起碼收返一半

入多粒

日女打台女 都喊出血啦

日本整多粒o

即場南韓第2球

重注

貪到你執返條命咪算

快啲13c啦 想派

日韓又一場撚狗讓和？

昨晚輸死 別說了

2:0ok？

fg cashed!!!!!

13c未

神奇夾

我12.5s 派我比你13

多謝架妹！！！真係喊得出

1:1ok?

14C我扮狗吠

下場

主刷了

有2球仲好

停c

13c我俾狗屌

支持！

補幾？

日韓買佢地上盤好似剩係中過一場日本國家隊打唔知咩3－0

+4

+4min

0-2

12.5s gel

呢兩場都執唔到錢嘅跳樓死撚左去算啦

0-3

即時完場上下盤走大家開心啦

比c啦屌

0-1 12C FT

1:1

會唔會好似琴晚拉素嗰場咁 補時強行開上盤

食屎啦你

比多c

讓和頂實

呢d意甲先做得出

你係其中一個

一敏你唔好影撚衰晒啦

笑死

0:2?

影衰成個連登波po

2.5s 收米898

12完啦 我個夾角呀

一敏個12.5勁到

咁多角神係度 一個一敏陀衰家

報假狗買乜輸乜

求派

派我會有13

佗衰家屌你老母

刷角入球啦

12C完~~~~

點解玩角可以玩得咁撚勁

No jer

8.5☑️
9.5☑️
10.5☑️
11.5☑️
12.5 ❌

0.5/1 ☑️

????????

敏

唉屌 夾唔到

一冇補飛就走盤

勁撚到

Po乜撚嘢12.5b

0:1 12 c

一敏

12.5b傻d定13.5b傻d

條友jer埋角球神

上場都屌

好波
一敏

以為輸9硬 allin左fg

買13.5大先唔傻仔

13.5賠多啲

屌 我買個盤係讓1/1.5

差 is back

如果